SHF拉打特攝綜合POST968 因武漢肺炎疫情,政府實行特權式戒鹽,祝君好運

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

因中國武漢肺炎工廠冧閪導致延誤

4月
日16 港未知

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

之前係咪有Woz眼罩改返深色啲教學？搵唔番

例牌野1.6

準備走數系列

好似係教整袍

Lm

LM

新post留名

新人留名

rider馬場

早

馬場

到

馬場比brain搞到笑場

躝啦

留名跟進

比你改到張gif變咗好似meteor變完身飛走咁

元朗國啲垃圾上網手機放wifi可能都好過你

叫咗雞龍整架啦

預!!!!!!係青根呀

佢得閒都出街yo女啦仲整屋企上網把撚

佢應該體諒一下我呢啲食物鏈底層幾難得先打到機

不破玩動物之森好勁

佢會安排多啲OT比你等你唔洗受上網問題困擾

已知今晚O硬

今晚好似落大乳

女上司：入我房避乳

lm

女上司火車級打死人咩

將就下啦 上位好基會

火車好波！

隻game又真係幾好玩

新手留名

點算 同花花合唱條泡狗中左武肺

皇天擊殺泡菜狗

屌 愚人節拎武肺玩 好彩花花無事
不過泡狗肺無事 個腦有

有得你叫泡菜人

留名
喺公司悶到嘔

你真係好耐性

扮工吖嘛

正皮左啦

大家早

壯老母早

Lol?

又黎....

重新包裝d回力車

2021 4月有凰呀

夜啲

早晨

好似又有白倉份

大團長

祝え！

其實woz又高又幾靚仔

請問下識日文嘅巴打最下面是咪寫香港同澳門會繼續送貨

邊度搵細張色紙

暫時係

已正皮

應該自己print
好多玩1/12都會咁玩

高手

早啪

笨大啲初回特典 有兩set10款 好似係part3,4撈埋

見日拍搶得好勁

雄雄
收工了

學到嘢

呢個時勢有得OT好過無

Oh thank you
咁同我無緣

油油你大把米唔驚啦

原來各位巴打都揸住咁多cash

咁大乳咪發過豬頭
隻隻都箱入

坦坦 日仁800
兔兔 日本大概 700
Hazard 兔坦 1500？
重要2手

色紙packing後面有張咁細既圖

市場呢家嘢好難講
Hyper 二手 1800都有人要

QC過無sad，咁辛苦當然要賣貴少少

磨牙

咁撚似我花音既

時王一set賣到幾錢

同學冷靜啲

嗚嘩...好エロ呀

不過hazrad有市自然有價

有Metal Build仲咁多人想衝Hazard炒價

有得簡的話，梗係要原裝兔坦頭好過覆件頭啦

聽日星期四會唔會有新商品公佈

買個強國版頭囉

姐係覆件頭

戀妹誠上身

大家早唔早

壯老婆早美空巴等你等到心都碎埋

唔厚意思！今日冇開驚

好慘

佢比壯老母欺騙左感情

唔怪得過左副台 原來比壯母賣鳩

佢慘到要同我雙排輸分

好大打撃

打完一場佢game都熄埋

應該係打爆左個moon

慘mon都無埋

早射

泊蛇早

油王早
呢排咁早啊

因為未瞓

.gun

黑洞早晨

眼光光

睇波波

套套早

保持精神

跌落街嘅早

我花音係咪出寫真想買

要一

又鞭

跌落街嗰個我黎嘅

今晚都未必join到大家

又係落街買早餐嘅時候

清楚明白

已經紀錄咗壯老母問過碌葛借外套

無喇喇老屈

做assignment 呀大佬

大大隻

pass

無雕埋粒lin唔要？

係喎，你唔講我都唔覺

少咁對眼都係唔訂

組組早

傻哭好嘢

勇巴本身有無儲龍珠

淫賤黑泊

噚晚預鳩忙完返到黎問：咦，條友去咗邊

有不過唔係隻隻入

沖涼瞓覺

早安仲未贖坦坦

研鳩所好似未有貨

佢好似本身動畫都冇lin

極意悟空加露lin吉連一對咁玩

就係無lin先唔要佢，極意悟有lin要一

極意悟空出左未？我好似無乜印象

壯老豆成日都鞭人

龍珠唔係一向無畫

想要呢隻...唔通真係淨係開美國魂shop

我都想要

淨係記得通販, 唔記得開咗未

哦通販，大貨，唔驚

今個月出了 同狗仔同一日

比達都有lin悟空點會無有嘅紅哥係唔係奶走佢粒lin

睇完YouTube d互動片之後決定都係要買kivat belt

真香

日魂幾時有

shinning agito

真骨啊...

有咩幫到你

早
肌肉仲爆過titus嘅吉連仲平過titus

好似係 星期四

日日都爆盒
.gun

未出貨

咁點爆盒啊 哭哭仲等緊你

哭巴要一

我自己都無㩒到正

慢慢

正

想睇龍騎全家福

姐姐打死人

碌葛勁d

我都未過

要大隻買人猿比達

唔意外

前日收到msg拎得

下，我乜都收唔到
見佢fb都無講「已到貨」

回復平靜

Bb尤達要一

Metal Build又唔見你買臥西

要哭巴一

等散收配件算

排一 想㩒隻哭巴

女上哭邊有咁易㩒

你唔好做史官做屈官啦

圖中母女要一

壯老母同壯仔要一

咩料

雞龍就嚟斬死你

下集墨好嘢

humagear有福了

艾蕾等二百先買

做humangear有波餅食

花生全開

冇即場日文考試睇

繼續觀戰

零號機

留名

mark 6揸嗰把好似唔係真嗰把郎基努斯
同埋使徒光環又冇

奧山開Q&A

答案：是

新手唔識

預鳩仁王爆咗機

咁都俾人插到隊

預鳩咁勤力

尋找白金的故事

似你咩

你哋都準備爆機啦

其實唔難

求團長carry

一日爆機

求carry

求團長救返跣腳嘅我上水

你有兩個忍者大師爭乜

老母修

你去攞枝喉cut對住下面轉一嘢先

我懷疑係女上哭投稿

收工

你老婆

救路痴的姐姐ok？

喵喵拳

某老母

有聲：屌我真係認唔到 係咪呢度呢

下一句應該係跌撚咗落水呀呀呀呀呀～

你個上網都收埋工啦

差隻蘭斯

全新已開

依家玩唔玩

黑蘭斯

食緊嘢晏少少

做asm做撚到頭暈停下手先

沒有

玩過兩次收埋封印咗

白蘭斯要一

你交唔到assignment你仲頭暈呀

得嘅仲有24個鐘

上網好嘢

新果隻吉連係咪冇港魂份？

伸手法國你成日up壯仔相上黎

同代理未傾好數

無日本限定

明咩料喇

比你po左先

雄哥好𡃶自己個仔

唔明呢位巴打講咩雄哥唔係我老公老豆

原來雄哥係後父

日本真封關

預左喇
每戶布口罩2個依個先癲

後父都對非親生嘅壯仔咁好
實在難能可貴

愚人節講笑 2個都無

咁啱見到好心分享

姐姐想點

遲到好過無到
望下香港遲早開返曬等攬炒

又禁酒吧 on99

向太出聲未

300 排白蘭斯

終於睇左新一集01

指出事實，以最客觀嘅角度堅守媒體不偏不倚嘅態度，報導事件嘅真實同準確性

閪貓姐係閪貓
我隻堅架鍋至真係跌左落海

仲未到？

Me too,我條腰帶呀

大海中心呼喚愛

就係因為你所以搞到我都鐵達尼

我未到你都唔可以到

柒婆政府真係on99
陳局長叫大家包容下

窮學生250排黑/白蘭斯，求成全

想知

乜你唔係專攻日魂咩
講魂撚狗大賽你又啱？

我都仲等緊

之前種落既因
就係因為咁所以我先轉攻日魂
一諗到仲有幾個月劑劑同閪貓玩遊戲就想喊

雖然已經習慣左畀黑貓玩弄 但係我都係習慣叫下春

一早封關咪冇事囉
屌你老母
唔鳩理了 聽日出一出門

MK好嘢

屌奶聲即係到撚咗我都唔撚畀你呀你吹呀

下 ?
一個禮拜喇 wo

睇開啲啦註蛇

唔知你地急乜畀得40雞寄倉費就梗係盡用佢

上次蟲com等撚左成三個禮拜

被撚狗嘅感覺真係咁好咩

你唔give shit又點算撚狗

上面兩位巴打建議睇一睇精神科

想當年睇你個19壯我集集都想飛

想飛？ 直接飛住睇啦
睇打鬥 睇前輩出場 完
反正冇劇情 伏筆可言

伏筆同設定係用黎食

早仁王預

志在參與

聽講你已成猛鳩乳

乳乳咁早瞓

油王三咕

泊王早

你最近還好嗎

尚愛玩MetalBuild拉打

打咗成朝想休息

最近 豉油沒任訂 你有想退下嗎？

琴晚個個好遲上線

終於係黑貓手上接過銀河最柒，哇屌，啲貼紙
撚動嚟嘅

不能同意更多

通販玩具下下冇 都 預左架啦

MB all in 00

姐姐12點都未出現 點睇

雌火龍係服侍啲

難服侍*

淨係見USA PB 有開訂

老美限定

999姐姐都搞佢唔掂

唔明點解龍珠日本野 成日日本本土冇份之前sdcc又係

肯定唔係老母黑

女上司情節

龍珠係老美更熱門掛

跳水泊名不虛傳

出入洞口

屌那媽sdcc又買唔起2.0又買唔到

今年都未必有SDCC

好正

好潮濕

我就是傻那

真係唔係我

重溫下都好 反正無咩新嘢想睇

咪話唔係囉

好有中伏既感覺

重溫碳變第一季

即係唔想睇零一啦

無呀 你諗多咗

支持重溫仁王1

唔洗 2某程度上分別唔大

我第一季都未睇

邊個想睇？

睇啦 幾正

第2季可以唔睇

預老闆 有冇玩2周目

玩呀

幫埋佢地上

我解左個金盃就冇玩

希望今晚爆到機

RE3

嚇撚死 不了

....係咩

唔敢玩 RE2都係睇片當玩咗

驚閪咩

早曬

我覺得7先恐撚怖，2、3都無乜嘢

突然彈出嚟嗰啲頂唔緊

冇新game 玩

預左架啦

史官fact check左西西尋晚去飲咖啡

要一
講起第2盒碟仁仔冇哂直送未買到

追啦

不意外

已紀錄

研鳩下代購先

做咩挑戰呢個系列

筋肉

力威健身系列

題外話

鍾意舊版多啲

支持不過唔識

舊主角機最近有再版呀
不過依系列都要砌成日

Black rock shooter

you are not alone

幾正架

買左未砌，又囤積

好快手啫

復活節假努力砌左佢

我到依家都未研究喱舊嘢拍埋SHF度啱唔啱比例

新手一問
舊野值唔值50蚊

要了

賣比壯老母就值50
賣出街就難講

米註早晨有咩好嘢記得關照下小弟

我專注拉打唔及你戰線咁多

米註

都係跟你學下嘢姐

・gun

盒嘢比我想像中大盒畀錢個陣心諗運費咁貴嘅

都唔知可以換乜鳩俾佢

無野可以學

換個拉打啡盒畀佢

有得諗

排200

排199
窮學生求成全

排198
窮學生求成全
數碼港交收

呢隻實物高唔高質？

之前想入，但係唔捨得

閪瑞：我唔屌了

閪睡：我屌腰帶好了
小店：屌你又扔啲嘆息牆過黎,大盒又阻定

又食骨了

早5月冇新game玩了

理左下個禮拜隻ff7先喇

玩手指

想j tlou2嘛

唯有等kivat belt

港魂吉連

代理中意食大骨

咁你慢慢儲錢 笑死

每人比一蚊 4500日就4500蚊輕鬆

咖啡西仲未上線

嗰本係BB係再上一本playboy影嘅相黎
old news黎

sor 新手唔識

眼高手低

姐姐都係

笑到我 講到欠左佢咁 比我就講你要就8000

咖啡太勁

尋晚玩到飲咖啡

咖啡係黑泊鳩up

阿媽TIME

咖啡西一on就被圍攻

無得輸

佢享受緊你唔知啫...

獸帝g持

根據紀錄 我哋圍攻佢 佢笑得好開心

想訂比古洛 但係唔識用美魂

代購

等日魂算 雖然馬雲見到有得訂 但係驚佢走數

隻獸好貴

米註：濕濕碎

點跟

如果佢下海就好
我一定會比錢買正版碟

躝

咁撚早呀

如果佢下海既
我又唔介意躝

下海都可以支持有咩唔好 又唔係叫佢引退

發現新戰線...

花生友

瞓過龍

mk認證

做嘢啊屌你

尋晚mk臥西都係用做嘢嚟解釋

雄哥日常做野就係屌人

份嘢頭先12點dead

係爛西被女女邀請上樓飲咖啡 先咁遲上線

好玩

真正用途

好過矮王啲阿媽time

大個仔

無買錯永夢99今晚返去試試佢

女上哭就唔同呢 一早已經被女上司開發

Ded同輪椅啲色又幾夾

屌椅泊識野

炒孤截左bb yoda，有無咁多人訂呀

可以著住出現時

啫係一陣又要f5賽？

Developer: 唔做lu 休息返幾個月先

你狙唔到我的慳啲吧

諗緊跑唔跑，定等其他鋪開

最後一張

第一張睇落咁平既

人不在

出現了

雄哥話佢starwar

聞說有幾位巴打好想同你打LOL開mic

琴晚又被燃?

唔開mic打機，靜靜地聽

拉打餐廳都關門

唔出奇

睇菜式都係樂趣嚟

講堅比想像中好啲色水又唔難砌 咁既價錢接受到利申貼紙唔想痴

我收貨啦

一支銀gundam marker應該夠用

壯老母都係監聽組

組長就係你

真骨之鬼

早

屌你果心居士

想問問而家shf ohma zio同 genm 十億lv 咩價位，呢排係屋企睇拉打想追返呢兩隻

冇有錯暗中觀察！

你我窮jj玩frs

算啦由佢

Load 左大波果個

大家早
做咩我未上水已經俾人狙緊

差嗰少少

唔緊要啦 你都習慣

原來就係黑泊你屈我

琴晚你咁早收

打咗成朝啦

碌葛加油快d搞掂埋份assignment，我哋今晚再戰！

係左架啦

冇咗你帶隊

夠做啦

等忍者大師carry

聽講有人放你個仔雕像 入返隻未

賤兔
我幾鍾意呢隻嘢

已射thx

有易fat件好正

好抵屌唔多唔少都係因為個易fat件買

又有marked mode

不過拳頭手好流下 同faiz個對一樣
入隻二手shf 改用佢d手型同拎個腳掌換都好

仲以為塞埋入去

條手仔真係算啦我應該9成都係咁擺訓企

塞Hulk入去

出咗糧又想揾野追

今晚試下先

真素組王 貼紙都唔痴BTW隻超級天道射到我成地精

停一停諗一諗

變單腳

搵緊機會噴油

事實既嘢 邊一個講重要咩

碌葛每日都有新功課做

話咗乳鳩乜鳩都塞落去

有咩好追

買個外置SSD

Sic Tajadol

係你咋

SIC OOO正啊 好有獸味

仁仁啦 唔洗煩

水貨無保

黃金都係3c keep好單做warranty

max flare特效又幾襯

見佢直送 下意識覺得有

SSD都係佢果度買

唔緊要啦 你都習慣享受

忍者雙面大師: 碌葛加姐姐

目標做陰陽撚

兔兔套戲都要delay

唔習慣亦唔享受

要啦 佢地都爆緊

嗯

中國武漢肺炎

安仔：一個禮拜賺到嘅人民幣succeed
打後其他野由佢喇

水貨好似有rma 不過煩過閪

Delay都好 安全啲先多啲人入場睇

重點係 lost blade定普通版

3c即係邊間

每樣一隻

我就係要呢啲.gif

G持

東映

List blaze啦
本身造型鐘意普通多d
但 lost blaze紅色鮮dd 面罩又通透d

搵命博

燃燒生命

燒到白倉先ok

仆街過香港

白倉又贏

演員中左 佢開都無人比佢拍啦

正都 Centralfield 匯訊

硬件台有d網店免費送貨

明白了

燒左敏鬼先

班日本仔重視份合約仲多話演員命仔

唔通好似魔進紅個d咁都仲要佢拍咩
佢地最好防疫野做好d

why not both

咁睇 之後係咪差恐龍 魂COMBO就齊LINE

無打算收齊
只要淨色 combo, 兩隻tatoba同魂都唔係好想要

今晚預鳩有無極限

都估到唔係點會咁多嘢做

但姐姐都好靚仔 我有圖有無人想睇

美空圖交換

無

你兩個又屈
恰我毒撚

靠你爆機了

尋找木靈的故事

正評咗

美空

進入任務
透波 貓步 虎驅

唔係呀你開過㗎做咩唔再開

下星期又有兩份

大家開mic鞭套套

你每日都有新女yo

你晚晚有咖啡

櫻桃子嘴

明白了
功課=新女

今晚一定有排飲

你條黑泊

新手學嘢

我都想係咁

Code Name：功課

幾日有新功課要趕

吹大d

唔信我有圖？

姐姐係靚仔嚟 啱啱fc咗

我send佢張相比你fc下

Pmed

fc咩 我連口罩都無除你點知我係瘦矮毒柒wor

但我就見到臥底好大隻，d肌肉打撚死我

m底筋肉人

File name: Assignment 1

.gun
難怪有咖啡飲

嘩 正

但冇諗過咁大盒

講咗好大盒

支持

你拎咗未

拎咗未開

派對開箱

坦坦

預老闆唔係一早開左隻架啦咩

一早睇人開咗

重以前預老闆雙入添

仲有王蛇

同龍珠卡一樣咁大盒吧

收到公司封信

日日搵命搏

加幾千蚊人工
點解唔炒我

所以咪話搵命搏返嚟

想唔做

而家困左係架𨋢到咁大個人第一次

笨大:你唔撈邊個養我

入簿入到懷疑人生

加人工咪好

大隻仔

上個月OT45個鐘
得30個鐘有錢
今個星期日又要番工

好過渣都無

繼續吹

1星期45 working hour
番一至六
慘過無工番

呢個時勢有工返叫好啦

真 當儲多個錢

返又死唔返又死今時今日

召喚筋肉M

你咪拎住本體玩緊囉
跟本體送果件人型配件遲D玩無所謂啦

唔知呢位巴打講咩

咖啡因影響信號

Diend快啲出埋

西西搞咩

飲咖啡

Cls

咪亂屈
我都唔知啲信號搞咩

我唔知的

同姐姐一齊打死左大肉丸

伸手等carry

西西唔係好猛鳩嫁咩

我新手邊夠油王你大支

串鳩我

邊敢得罪油王
你係我偶像

毒梟都當偶像

下次預埋我ok？

隨遇而安 人生苦短呀

早預巴

爆卡未

星期二

Good Luck

仲有咩未到

坦坦 寄存郵局中

排

去廁所排唔

又借啲咦約炮

寄咪得囉

好多巴打都想上你

架小巴

再有警員初步確診 據悉該名患者與早前確診的31歲男警員一同駐守西九龍機勳部隊

三萬thx

既然係咁 不如今晚我坐你架車

你開車我洗車.jpg

係咪有小巴上要一

直送青山

院長直送

專車接送院友

前者好似略落咗少少都要七八舊十億五舊應該都得

thx，遲d試下徵

成功肢解

見人換真骨kuuga個下盤
都幾重本下既玩法

小野寺

入隻二手都幾百啦 拎完個下盤其他件唔知點好
再唔係收人地d爛手屍體

一陣打唔打

......收工先得

題外....呢set"陰狗公"幾正

mc係faiz個海堂

個名仲好貼切

呢個唔通係機械巴好耐冇見

過咗寫輪眼居士

早射有無玩坦坦

之後就一條直路

早
啲工廠呀嬸個個都大力金鋼指
個hulk玩玩下發覺咁難扭拆開原來嵌咩左

有機會隨時停

原來中間仲有關

仲有隻兔兔你拎

早終於星期六

瞓到自然醒係必須

七點醒左再訓返

無錯 要瞓到自己唔想瞓為止

大肉丸好嘢

1001

牙狼VR ep1

sosad狗

生命之水

人生已經夠苦仲要飲苦野

用151啦

zio老婆

未拎

就係飲左先知 原來啤酒都唔係好苦姐

扭蛋？

飲汽水

肥雄哥

唔鍾意有氣

Exact7ly

加啲Vodka lime好飲啲

預鳩二周目有咩搞想洗點唔做忍者大師

肥矮窮毒柒

小朋友鍾意飲啲甜啲易入口啲

人嚟 比多啲肥仔水佢

早排返工差不多一日一罐

少飲為妙

所以近期又轉返戒糖遊戲

做陰陽師

我嚟

啱 食女已經係重甜

啤酒益處多 只要日日唔超過500ml

預鳩好嘢

哪有

老闆好野

執完木靈清埋支線再算

終於有坦坦撚

我而家忍術陰陽術雙修
不過諗諗下都係俾碌葛做忍術大師算

好唔慣飛鏢加火雷水又要轉用迅
爆咗機都係用返武器同猛實在啲打

仲未有

你哋邊度訂㗎咁遲都未有
日魂bns 三日前已經收到

抑或只係有得攞但係唔去攞

993

994

1011

995

998

999

1234567

8910111213